水喉水質問題，有冇人有方法化驗是否含有屍水、辟屍臭劑

化驗